未來人報告6 : 未來幾年世界大亂，當奴侵連任。

聯俄親北泡政策不變，當 奴

點亂法？

唔信100年內世界會有大型戰爭

聯俄親北泡政策不變，當 奴侵民望日高三年後連任美國總統。

報告完畢！

鬼唔撚知

王騎未來報告: 支那將會對菲律賓發動戰爭，轉移經濟泡沫爆破視線

到底你上嚟想搵邊個？

我係未來人報告都有提及當奴侵會連任，正當人人以為佢會玩單機，未來兩年美國跟俄佬，北泡關係進入前所未有的友好期。

未答我 寒戰3
內容講咩

你痴撚線架？我話當奴侵連任，你竟然話鬼唔撚知，你條傻鳩乜鳩都汁我口水尾

我拍檔呀柴，佢㴝到一定會上兩登搵我，佢到1我就可以返去
我好憎呢度，好多仆街

你只係一個早收3日風的共狗

你到而家只係中過2樣

1.777
2.波叔

如果係共狗高層放料，知道唔難

另外你其他野，都係短則幾年後先證明到
你不如話幾年後耶穌再來地球？

呢d同共狗合拍電影，只有五毛狗先捰㴝打飛機，就好似射deal咁。係班五毛狗睇埋我份啦

一係連任
一係落台
你求其撞個都一半機會中啦

on9仔，我連胡官唔過30票，膠波連任，歌女一定唔會做唔得掂個位，全部中哂呀屌你條死五毛狗。

你一直對支那衰既問題一概唔答

邊個5毛，心照

出返幾個郭文貴post來睇下啦
我驚你比你上頭罰

我諗全世界得我係呢個時間大膽指明佢連任囉

777咁易記都講唔出

仲有，共匪選委票，全在控制之內，咪玩啦

我當我今日返20年前，我都一定講得出689 777囉

咁英國脫歐最後傾成點？
唔好淨係答我脫唔脫到
答埋英國傾到乜deal
歐盟冇咗英國又會點？
答啊

佢會答你，佢喜好得賽馬and媾女
其他無留意

你上r/the_donald同/pol/都大把人話佢會連任啦

乜你咁留意我

咁又留意香港政局

香港會點

我會點

我係真正從未來而來，未來幾年金仔將研發核武及反偵測系統成功，偷襲各國首都，所以軍事基地全被鏟平，正當世界陷入絕境，淪為金仔統治世界，有些國家因恐懼金仔的武力，相繼加入金仔勢力，成為金國人，而其他不肯服從的人民，則繼續逃難，就在此時，美國原來秘密發展衛星移民計劃，無數難者紛紛逃到衛星居住，從此被分為地球人、金星大兩派，勢不兩立，住在衛星的地球人為了奪回失去的家園，他們秘密研發出一種高科技武器
名為...

高達

天佑美利堅

笠~笠亂, 笠~~~笠亂

歌女唔係做唔做得掂
係冇得做wo ching

點解仲可以傾到落去？
耶撚都自圓其說左二千幾年啦

政治野我唔太識 都知唔會有改變

你條五毛狗最清楚，有d野講出㴝會被坐洗頭艇架，我日日屌五毛狗，你就日日奶共產黨，邊個係五毛狗好清楚啦。

全世界質疑你就係5毛

你幾時肯答人問題？

我比次機會你，我問你3條，你答其中1條就ok

內絕絕不會令你坐洗頭艇，而且你活在20年後一定知的事情

你講中既未來報告

只要有港共高層比料你一定知的。唔好當人傻子

國際關係，就證實唔到
最近都要幾年時間

5年啊吊你
邊撚到做3年就選

你有無睇我未來人報告4，5架，我早好多話佢連任架。班友可能睇左我個未來人報告先咁講囉。

因為我住係香港囉傻鳩，咁都好問

我係未來人報告已講左，香港已進入了大搜捕年代，我個報告一出，X警即刻狂拉人。

咁寒戰3劇情講乜？

我開未來人報告唔係要博你班五毛狗認同囉

對侍五毛狗好簡單，五毛狗死全家，你條五毛狗王騎夠膽講一次嗎？五毛狗死全家呀屌你屎隱。

質疑你，叫你答一兩個問題
就話人5毛狗

你未試過爆你祖國支那國d料，未幫手推過郭文貴post，未敢侮辱支那國囉

你條五毛狗班王騎都幾撚煩，我講中近期發生的事就話有人畀料有幾奇，咁我講未來兩年你就話將來野任我up ,咁你條五毛狗想點？

乜唔係4年咩？

請按起底功能啦

你唔敢講支那國
你唔敢侮辱支那人

這是事實

你都on9, 我夠話你條五毛狗無屌過五毛狗，所以你一定係五毛狗啦

唔該你條五毛狗睇下我d post啦，我成日畀你班五毛狗同事屌話我成日開屌共產黨post架。你扮盲架死五毛狗1。

五毛狗王騎，唔敢講五毛狗死全家呀？
問緊你上司點答呀？

對侍五毛狗好簡單，五毛狗死全家，你條五毛狗王騎夠膽講一次嗎？五毛狗死全家呀屌你屎隱。[/quote]

五毛狗王騎，唔敢講五毛狗死全家呀？
問緊你上司點答呀？[/quote][/quote]

五毛狗又走佬

講100次都得

咁你敢比我問3個問題未？

五毛狗王騎，唔敢講五毛狗死全家呀？
問緊你上司點答呀？[/quote][/quote]

五毛狗又走佬[/quote]

五毛狗班騎，你問左你上司點答未呀？五毛狗死全家呀。

[/quote]

五毛狗又走佬[/quote]

五毛狗班騎，你問左你上司點答未呀？五毛狗死全家呀。[/quote]
5毛狗死全家，全家生癌死，包括中共打手樓主
5毛狗死全家，全家生癌死，包括中共打手樓主
5毛狗死全家，全家生癌死，包括中共打手樓主

[/quote]

五毛狗又走佬[/quote]

五毛狗班騎，你問左你上司點答未呀？五毛狗死全家呀。[/quote]

五毛狗真係好驚自己親口講五毛狗死全家架，你問完你上司先答啦on9五毛狗。

五毛狗又走佬[/quote]

五毛狗班騎，你問左你上司點答未呀？五毛狗死全家呀。[/quote]
5毛狗死全家，全家生癌死，包括中共打手王騎
5毛狗死全家，全家生癌死，包括中共打手王騎
5毛狗死全家，全家生癌死，包括中共打手王騎[/quote]

5毛狗死全家全家生癌死，包括中共打手樓主
5毛狗死全家全家生癌死，包括中共打手樓主
5毛狗死全家全家生癌死，包括中共打手樓主
5毛狗死全家全家生癌死，包括中共打手樓主
5毛狗死全家全家生癌死，包括中共打手樓主
5毛狗死全家全家生癌死，包括中共打手樓主
5毛狗死全家全家生癌死，包括中共打手樓主
5毛狗死全家全家生癌死，包括中共打手樓主
5毛狗死全家全家生癌死，包括中共打手樓主

五毛狗班騎，你問左你上司點答未呀？五毛狗死全家呀。[/quote]
5毛狗死全家，全家生癌死，包括中共打手王騎
5毛狗死全家，全家生癌死，包括中共打手王騎
5毛狗死全家，全家生癌死，包括中共打手王騎[/quote][/quote]

嘩！五毛狗咒自己

邊3個？捰㴝1睇下1啦
五毛狗王騎

我會環繞，國際關係，常識，科技
而且今年會發生

放心，只係20年後常識，你係未來人嘛 哈哈哈

我日日開post屌五毛狗，屌民賤聯工賊會，屌共狗，咁都可以畀你條五毛狗屈。

on9,依家係我開未來撚報告，做乜要聽你條五毛狗廢up?

你條五毛狗快向我道歉，唔係我bam鳩你架，我從來唔bam人架。

我都知道我日日屌五毛狗，民賤聯工賊會 共狗藍藍絲會得罪好多共狗，畀五毛狗追擊係好正常。

王騎on撚9 小學雞就俾心機讀書啦 學人上連登 上連登勿認真呀

呀廢又係 喺街有隻生滋狗吠你你都唔會扒低吠番佢啦

王騎呢條五毛狗竟然屈我係共狗，呢個恥辱真係好難受，雖然我知呢d係佢任務㴝

你答到3條都算
我唔會問你港共政府問題，因為你講中既野，都係港共及支那黨會知道答案

問題1: 美軍航母現今2017配備左什麼新引擎？對你20年後來講只係簡單常識

問題2: F35戰機，會發展成最少坐幾多機師？你未來來無可能唔知

問題3: 寒戰3 劇透唔該(你聲稱有睇過第一集，有睇過都知，唔會唔師落去，你未來來無可能唔知)

問題4: 譚仔比丸龜買左，改咩名？今年會發生，你未來來無可能唔知

問題5: 尖沙咀新世界中心，最大商場租客是什麼品牌？已簽20年租約，地標位置，你未來來無可能唔知，相信今年公布

問題6: 香港會否出現恐怖襲擊？

真係怕撚左你條五毛狗，
4，唔會改。
6，你擺撚明銑我啦五毛狗巴打，我一講你就報警，然後明早x警㴝拉我，你條五毛狗都幾毒。

傻閪們
咁既傻閪扮未來人都有人對答
毒撚真係

吓，你有無法律常識？

呢個問題報警會受理？ 律政司告一個人係睇前文後理，再研究先，定係你習慣左你個中共國法律？

唔識答就單聲啦

問題5: 尖沙咀新世界中心，最大商場租客是什麼品牌？已簽20年租約，地標位置，你未來來無可能唔知，相信今年公布

你生活既20年後地標喎
唔識答呀，定叫緊你港共上師問緊人呀？

哈哈哈

你都on9, 你試下講下囉，依家港共政府同你講法律，你老闆689做咁多犯法野都無事啦，法律常識，你班五毛狗同人講法律？咪撚玩啦。

等如銅鑼灣有sogo既簡單問題喎
要諗呀？

未來先生

哎呀，有人又避喎

問題7: 咁葵芳新都會廣場租左咩？ 而家2層裝修緊，發展商無貼品牌名出來。

未來撚點會唔知呀

點呀，全部係你20年後常識，又今年證實到，又唔答呀？

sogo座大廈叫乜名?即答唔撚畀goggle,

樓主有無睇過steins; gate

王騎你收皮未

即答呀屌你，唔撚好Google

東角中心囉

秒回你呀

答呀王騎，咪撚Google 咁耐啦

我就秒回你，你就避問題，代表什麼？

Google 咁耐，屌左你手機啦。

你都on9, 一田㴝架，你d大陸鳩識唔識一田呀1

點bold大家

吓，我5秒回你喎，我cap左圖

ok , u win,

原來有news

一

呢個google唔到架
答得未？

你條死五毛死全家，咪撚再屈我乜鳩港共，我唔採你架

講番呀侵啦，其實佢做咁多野有個好重要信息好似重未有人睇到。

美國經濟已經出現了大問題啦

明白，你呢個回覆已經答左

原本都想答下，不過你又屈我問乜鳩港共，同你條五毛狗真係無乜好傾，你講呢坐乜鳩所謂地標，係蝗國人先去就好似101咁。改過兩次名，，

明白，你呢個回覆已經答左你係咪吹水

答又話吹水，唔答又話逃避，你d五毛狗技巧都學得幾足

仲有，你唔止唔答之餘
內容都錯，未來人？

你答我租客啦，google唔到的，遲d佢地公布

正常人睇對答，都知邊個逃避緊

可能真係5毛技巧囉

答又話吹水，唔答又話逃避，你d五毛狗技巧都學得幾足[/quote]

不要轉移視線，我會追住你唔放

問題5: 尖沙咀新世界中心，最大商場租客是什麼品牌？已簽20年租約，地標位置，你未來來無可能唔知，相信今年公布

你生活既20年後地標喎
唔識答呀，定叫緊你港共上師問緊人呀？

唔好以為狂鳩回，等人睇唔到我問咩

你一日唔答，我一引用太多會重貼

歡迎各巴打，爬文後評論

再推，未來人唔敢回答
(佢只9吹左第4題唔會改名)

問題1: 美軍航母現今2017配備左什麼新引擎？對你20年後來講只係簡單常識

問題2: F35戰機，會發展成最少坐幾多機師？你未來來無可能唔知

問題3: 寒戰3 劇透唔該(你聲稱有睇過第一集，有睇過都知，唔會唔師落去，你未來來無可能唔知)

問題4: 譚仔比丸龜買左，改咩名？今年會發生，你未來來無可能唔知

問題5: 尖沙咀新世界中心，最大商場租客是什麼品牌？已簽20年租約，地標位置，你未來來無可能唔知，相信今年公布

問題6: 香港會否出現恐怖襲擊？

問題7: 新世界中心入面最大型租客是什麼？ 呢提佢到而家都避答

我知我日日開post屌你班五毛狗，屌民賤聯，屌共狗，得罪左你班共狗，畀你班五毛狗追擊係好正，其實我點答你班五毛狗都會嘈架啦，你地老屈我呢d屌共，屌五毛狗人士係你地工作，明眼人一睇就睇得出啦。

[size=[/size=5]

難為王騎巴打仲咁落力屌鳩佢

對住弱智仔，及早抽身比較好

得啦，未來人，地球唯一非5毛
答得我未呀

見你班五毛狗日日24小時on line就知係分班制啦，唔洗趴文都知你班五毛狗多人啦。

我只是講合理野
而且以活在20年後的香港人是常識

就算爬文再睇，我係追擊佢，但我全秒佢
佢只係不斷話我都我5毛

兩大五毛匯集，果然係要針對我呢個日日屌五毛狗的未來撚。

都話我點答，你班五毛狗都有野講啦，答又話我9up,唔答又話逃避，講近又話係人都知，講遠又話咁耐的事任你up啦

五毛死全家，滿意未

呢家d五毛狗進化到咒自己家人死，做五毛狗不易為呀

咁你講下，點先證明到我唔係五毛 ？
係咪唔攻擊你就唔係五毛

你條撚樣都係好野，比人撚狗撚到要出去開post圍爐取暖，仲要同知名五毛民國復興/夢醒時份圍爐個下好野

你個名係班五毛用開，你話你唔係五毛都無人信啦，不過你地一日分幾班制，上次果個都唔知係咪你依家呢個，你地太多人輪班攪唔清楚啦

0
我點識分咁多，你班同事你梗係知邊個啦，但我點知咁多噃。

你同五毛圍爐就得
我改個名就係五毛

都話唔識分你班同事囉，太多五毛狗。

多左咁多負皮，五毛狗真係做到野

如果你老母知自己生個仔養到大原來弱智到扮黎至未來
我都想像唔到佢會幾傷心

食屎啦我屌屌你屎忽呀仆街仔。

呢條弱智仔，我會不斷追住佢唔放

因為fb神仙講過，共產黨培訓緊一個呢類爆料人出來。

未來弱智仔 估中既內容，全部都係中聯辦會知道晒既野

1. 特狗票數(中聯辦 基本神早知道晒所有共匪投票意向)
2.波叔財爺
3.歌女做唔到教育局

呢3樣如果佢係中聯辦特派，知道並不難。

佢其他爆料又9吹幾年後，無可能短期實現既事

而我及各巴打比佢既問題佢一概不答

懷疑佢的疑點好合理

引申1
佢每次技窮，都會搬出對方是5毛，之後轉移視線
唔答人野，大家活係 高/連登 多年，邊班人長期掛對方是5毛係口邊，大家都明。

引申2
仲有，佢自稱反5毛，真係有出過幾個post
不過對抗大量5毛既 郭文貴post，真係未見過佢囉
講句支那都唔敢

引申3
巴打問親支那會唔會收皮既問題，一概不答。

我會繼續update
我不介意被人說是5毛，因為唔係唔會你講2句就會係

依家 真係好多五毛狗24小時追擊我呢d反五毛狗義士，五毛狗24小時運作真係無傳輸。

王騎呢班五毛狗24小時追擊我就係想我收聲唔好再屌你班五毛狗，睇下點。

[size=4]王騎呢條五毛狗真係好24小時連作，做共狗三班制真係好褔利，五毛狗死全家。/size=4]

五毛狗王騎死撚左呀?乜唔係24小時online咩？五毛狗死全家。

五毛狗王騎你死撚左，乜唔係要追擊我咩？屌你條五毛狗老母西

五毛狗王騎，我屌緊你老豆呀，你死撚左去邊，又話要追擊我，我屌你老豆呀

屌你老母五毛狗王騎又話追擊我，影都無撚埋，食屎狗屌你老母食屎五毛狗。

屌你老母五毛狗王騎，又話要追擊我，一換班就影都無撚埋，食屎狗即係食屎狗，講撚到自己點巴閉，返去奶689啦屌你老母。

屌你條ON9仔收皮啦，人地有哂理據去質疑你，而你只係識洗版式鳩屌人
白痴都知邊個係有問題

你都on9,佢追擊我就得，我唔撚可以追擊番條五毛狗架。

廿四小時追擊=有換班=五毛
唔追擊=換緊班

唔敢講五毛死全家=五毛
敢講五毛死全家=而家五毛做野真落力=五毛

仲有無 ？

咁你同事五毛狗王騎屈我係港共又唔撚見你屌佢?你班五毛狗成班㴝攪我想我收皮姐。

你屈我五毛我咪屌你囉，你屈佢佢屈你關我撚事

係腦度attract 緊我又唔撚見你班五毛狗講，扮乜撚野呀成班五毛狗。

你無撚屈我，你有屈過我死全家好無?

好，咁你屈我係咪死全家先

咁撚多五毛狗攪一個user真係比較小見囉。

邊撚個屈邊個先呀？

又瀉，又轉移話題

邊撚個屈邊個先呀屌你，我從來得五毛狗一個敵人，我從來唔會攪人先。

轉乜鳩野話題，你敢講唔係你屈我先，邊撚個屈先咪邊個死全家囉。

笑乜撚野姐，以笑遮醜呀。

其實王騎同未來撚係同一個人

我知你班五毛狗trace緊我，我好撚驚呀。

原來係弱智神粉

5

比下一期六合彩開彩數字比我好唔好

2017年9月,中非國家出現下雪奇景.

一星期後巴西政府發表對亞馬遜河流域的環境評估,發現"地球之肺"只剩下戰前的19%.

2017年12月,成都氣象局錄得50度高溫.

2018年3月,四海臥龍大熊貓培育中心宣佈,野生大熊貓己完全消失.

2018年4月,日本駐中國自治政府宣府宣佈,日本群島己成為歷史,日本國宣佈解散.

一星期後,中國政府宣佈台灣省更名為台灣群島.

2018年7月,不列顛群島消失.

2020年3月,長江,黃河斷流.

2020年4月,喜瑪拉雅山溶雪,2500萬人死亡.

2022年7月,西伯利亞平原第一批小麥出產.

2023年,戰爭期間,受輻射感染者相繼大規模地死去.

2024年1月,聯合國人口報告發表,全球人類下降至25億,當中15%為不正常人類

2030年7月,聯合國發表,城市發展及人類文明調查報告,發現全球有40%城市荒廢,20%接近無人居住,人均人生水平下降至1960年水平,此外,報告亦指出,現存科學家及一

切高知識人員數量,不足以推動人類文明再次發展,并有文明倒退現象出現.全球正常兒童失學率達60%,人數為4億2000萬人, 當中有1.3億為孤兒.

2031年-2034年,全球荒漠面積占陸地的30%.

2035年-2040年,戰前的高知識人材相繼死去,人類面臨文明崩潰的局面.

人口降至20億6千萬人.不正常人類占全人類30%.

2043年,聯合國發表人類科技發展表告書,報告指出人類科技已倒退至1945年以前,大量工廠,高科技設施荒廢,高科技產物嚴重流失.

2044年3月,聯合國發表世界能源調查報告書,指出中東有89%以上油田枯竭.

兩星期後,石油輸出國組織一致同意,中止一切石油貿易,引發世界經濟崩潰,通貨彭漲,美元貶值.

美元對黃金降至一百年來新低,6800萬美元對一安士黃金,世界銀行破產.

2044年5月,宗教危機爆發,千多年的羅馬教廷崩潰,人類對宗教思想產生根本變化,追求唯物主義.

2045年4月,由於能源緊張,世界各國宣佈中止一切民航服務,限制人民擁有私人車輛.

2046年7月,中國所有天然氣油田耗盡

2046年9月,第一次"人類文明與將來研討會"於新華盛頓展開,為期10天的會議,會議沒有帶來任何成效.

2047年1月-7月,歐洲爆發糧食危機,總共3000萬人餓死.歐洲聯盟一致通過,實行糧油配給制,所有農作物

由政府統一處理,每4人家庭一星期可分得小麥粉半公斤,鹽300克,油200毫升,糖300克.

2047年9月,糧食危機蔓延至全球,各國均實行糧油配給制.

2048年8月,聯合國第3次人口報告發表,全球人口只剩下15億1千萬.l

2048年11月,聯合國緊急大會召開,尋求阻止人口銳減辨法.

2049年1月,已荒廢30年的國際太空站墜落太平洋西部.

2049年3月,美國將封全20多年的穿梭機除役,人類錯失去了最後一件登上太空的工具,標誌人類短暫的太空時代結束.

2050年1月,聯合國發表"社會狀況調查報告書",指出全球6成地區處於無政府狀態,地球上只餘下20多個國家.

2051年3月,美國科學家發現,地球上有70%男性精子存率偏低,每一毫升精液只有若0.03%健康

利申 古代跟過孔明學天文

愈係有人係呢D POST搞破壞,就袋表呢個POST愈有價值..如果唔係做咩要搞咁多小動作呢..

好似響邊度見過

而家總算有一條可以分辨真假未來人嘅問題，一於睇下譚仔今年會唔會改名先

原來已經開到6 唯有再貼過。

岩岩先追post 用zero point energy ?
係咪有條柱入面有gallium，外面有另一個柱體就反方向𨍭動，裏面好似有旋渦咁，產生shearing effect。啲gallium 由外面流上去，從中心流落離。
想聽王騎巴打解釋下。

推

咁多人同樓豬癲

卡比獸BB → 廢撚得過你 → 未來人呀廢

中學雞一名

同意

佢到而家都唔敢講，短時間會發生的事情

中的只講香港，不過如是中聯辦有關，佢講中的不難

咁多位未來人同預言家，海賊王最後結局係點

王騎巴打仲未答我 zero point energy 實裝未？

未來人得一個

佢會覆你無睇開

測試中，而最近有突破發展
去土星的飛船，沒有廷誤。

我有睇頭囉

9up水當真，條五毛狗當自己真係未來人，真係笑撚死朕

量子力學你講到，麻煩發表下

20年後對你的社會應是常識

唔好答我唔識

廢閪未來人
等你發表你知的 量子通訊

等你

補充，美國已經研究友功
對你未來是常識吧

唔係又縮嘛

做乜要同條五毛狗糾纏？你有d禮貌我或者會答下你囉

點解你好似講過話當撈侵做到完任期已經好好咁嘅

唔係我講架，我知呢兩年佢 好多痳煩野，但之後就唔同哂。

又唔答

ok

咪轉移視線

你話我5毛無所謂，因為我不是
你行為上是

未來廢閪
你個年代量子通訊發展成點？

又唔答？

因為美國已經測試成功有，又係你未來既野

又要避？

未來廢閪，同你講量子通訊學
對你時代只係常識

大把巴打想知。

你估你話一句半句5毛，就有人信你？
唔好再避，已經廢事回你，明知你流

你只是拎架來丟

我d post又畀五毛狗騎劫
五毛狗總係想借我上位

中二到世界盡頭

屌你老味 小學雞大戰

應該係正義之士大戰五毛狗王騎

收皮啦一啲料都無，去睇郭文貴好過

無追post
老老實實 我唔認同樓主扮未來人既風格
如果你係有分析既 你可以認真詳細講
你依家扮未來人 唔排除有班人真係信
如果樓主無其他意圖都仲ok 否則就有邪教用神秘力量洗腦既效果
唔明點解樓主要用依個方法 可唔可以分享下？